Siin protokolli raamatus seiswa protokolli 5 Septbr a. pr. No 185 täienduseks sai tänasel päewal Peeter Tukk, kes nimetud protokolli järele 4 palki warastanud, ette kutsutud, ning wastas seesama selles puuduwa küsimise peäle et mõisa walitsuse kaebdus selles tükkis õige olla.
Astus ära.
Mõisteti: Peter Tukk peab Holstre kogukonna waeste laeka heaks 2 rubla h. trahwi maksma.
See mõistus sai kohtukäiatele kuulutud
Eesistnik            J. Hansen
Kõrwalistnikud M. Tuk
                           J. Tomson
                           J. Moks
